[巴老母中武漢肺炎死得未] 巴塞隆拿球迷討論區 (357)

🔵🔴ForçaBarça!🔴🔵

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

佢幼稚園畢業嘅時候SARS，畢業典禮取消；
佢小學畢業嘅時候豬流感，畢業典禮延期；
佢中學畢業嘅時候雨革，畢業典禮受阻；
佢大學畢業嘅時候......佢已經冇機會出席畢業典禮。
[/left]

[突發] 巴塞隆拿一眾球星就抗爭運動表態!!!
球王: Five demands?

主席: Not one less!

傻丹: 黨鐵跳閘 人人有責

WE CONNECT

賽程：

First Team
Manager - 🇳🇱 Ronald Koeman
01 - 🇩🇪 Marc-André ter Stegen
02 -🇺🇸 Sergiño Dest
03 - 🇪🇸 Gerard Piqué (3rd Captain)
04 - 🇺🇾 Ronald Araújo
05 - 🇪🇸 Sergio Busquets (Vice-Captain)
06 - 🇪🇸 Carles Aleñá
07 - 🇫🇷 Antoine Griezmann
08 - 🇧🇦 Miralem Pjanić
09 - 🇩🇰 Martin Braithwaite
10 - 🇦🇷 Lionel Messi (Captain)
11 - 🇫🇷 Ousmane Dembélé
12 - 🇪🇸 Riqui Puig
13 - 🇧🇷 Norberto Murara Neto
14 - 🇧🇷 Philippe Coutinho
15 - 🇫🇷 Clément Lenglet
16 - 🇪🇸 Pedro González López
17 - 🇵🇹 Francisco Trincão
18 - 🇪🇸 Jordi Alba
19 - 🇧🇷 Mathues Fernandes
20 - 🇪🇸 Sergi Roberto (4th Captain)
21 - 🇳🇱 Frenkie de Jong
22 - 🇪🇸 Anssumane Fati
23 - 🇫🇷 Samuel Umtiti
24 - 🇩🇴 Junior Firpo
25 - ??????????
26 - ??????????
27 - ??????????
28 - ??????????
29 - ??????????
30 - ??????????
31 - ??????????

Barca B
Manager - 🇪🇸 García Pimienta
01 - 🇪🇸 Sergi Puig
02 - 🇪🇸 Dani Morer
03 - 🇪🇸 Jorge Cuenca (4rd Captain)
04 - 🇪🇸 Óscar Mingueza
05 - 🇪🇸 Guillem Jaime
06 - 🇪🇸 Riqui Puig
07 - 🇪🇸 Álex Collado
08 - 🇪🇸 Monchu (Vice-Captain)
09 - 🇪🇸 Abel Ruiz
10 - 🇪🇸 Carles Pérez
11 - 🇪🇨 Kike Saverio
12 - 🇯🇵 Hiroki Abe
13 - 🇲🇪 Lazar Carević
14 - 🇪🇸 Ferrán Sarsanedas (Captain)
15 - 🇺🇾 Ronald Araújo (3th Captain)
16 - 🇪🇸 Jandro Orellana
17 - 🇪🇸 Alejandro Marqués
18 - ??????????
19 - ??????????
20 - 🇳🇱 Ludovit Reis
21 - 🇪🇸 Chumi
22 - 🇳🇱 Mike van Beijnen
23 - ??????????
24 - ??????????
25 - 🇪🇸 Iñaki Peña

Samuel Eto'o: "There's a young player who plays for Dortmund called Youssoufa Moukoko. He's 15 years old, and he’s the next top player, for me, after Messi. As Messi gets older, we could prepare the future of Barcelona very well." [goal]

ETO 親自點名叫巴塞買幻幻

以為係haaland

喀嘜隆人推薦自由同鄉

點解fdj踢咗一年就續約？

谷咗成年精終於射得出俾牙丹
Fati pedri trincao

坦白講今日既巴塞，配唔上fdj ，佢肯留算係咁

po霸瞓到死咗

以前吞精都幫好多喀麥隆細路搭路去青訓
Adama分身冬菇係其中一個

好快賣去蛆

對住廢隊就唔好j到咁行住

照下鏡 咁嘅樣仲有女埋身執到了

依家唔j到仆街時就冇得j

都幾肯定到時又仆街

有時喺度諗如果唔喺主席亂買賣人 有正常領隊嘅話隊波實力會點

正選:
達仔
達斯 主席 朗格勒 艾巴
Arthur FDJ 古仔
查卡奧 美斯 法迪

後備:
尼圖
施美度 烏迪迪 青訓 費普
Puig 影帝 柏迪
丹比利 蘇9 馬琴

唔會放古落中場

清淤血list

玻璃丹
影帝
Utt
艾巴

有價好賣
古天奴（就嚟29歲）
電話（就嚟30歲）
Chris Brown (就嚟30歲）
比真歷（下年31歲）

agger 對面啲後防穿窿咁

B9就清啦 邊會有價 佢頂盡身價都係8-10m
有人買就放算啦

屌那星尋晚一冇睇就贏5-1
btw下場踢蛆冇主席都衰唔曬
當驗下araujo算

所以有得j好j

如果當日留Digne
但留低只會阻佢進步

識買就基馬度/Cucu 2揀1

點都要比機會交學費
唔通季尾先黎出佢比人撚咩

grimaldo啦
出波好似幾勁

睇fifa數值嘅話

馬琴

433擺古正中場 fdj單防中嘅話
我都幾肯定會放題過上季

要肯買先得
咁多年黎一單rumor都冇好撚癲

我 睇勻成場都係唔覺古天奴有咩特別勁好J
咪同以前出來恰鳩啲廢隊差唔多

係叫做有個人喺左面half space接應下
但交唔出咩靚波 又唔係話突破造出空間

上個post講撚到可以著十號做美斯接班人會唔會天真左少少

但除咗佢，邊個有能力接 Fati 會唔會太早

除唔除左佢都無人有能力接㗎啦
第時 最快可能係下季 美斯走人
就點都係幾個人分擔做佢嘅野啦

但你話要佢接手發辦做球隊playmaker 乜佢真係有呢個能力咩

咁咪唔著住

唔係美斯攞波，個波都只係不斷無意義傳球

但美斯要攞波就要落返d，但無正前，美斯無目標傳球

bxxxxxx 都9號啦無咩無可能

屁馬咪夠班繼承10號
準備迎接球王回歸

2021都黎緊仲J 屁馬回家

趕住造神
實會要佢著

碧基續約到2024年，到時他將37歲，違約金€5億歐元。
37

More than a club

中堅唔怕啦 基亞連尼36都仲打緊國家隊同球會正選

想知人工幾多平肯後備可以 貴就on9到爆

即買了屌

正式落實左？
早排仲話要換血嘅話佢肯第一個走

5m好放

有人接都執到啦仲好意思收錢

仲係俄仔到食緊風?

小明真係唔清得住 無佢左邊插入呢2場都攻唔入
比真歷先黎得一年 佢點肯走

冇左小明係完全唔得 小明根本就隊史最強左閘

換個冇咁勁但係eq高啲嘅得唔得

有人肯留巴 己經好好

直接放柏迪踢A隊算係呢幾年比較大膽又明智既決定
其他同齡後生仔實係要佢磨幾年B隊先踢得

唔怕老就免簽Alaba啦

咪即係左閘版特警

alaba咪搞

啱啱睇完replay
我覺得比真歷仲廢過影帝

70m小丑

睇熱身賽就知呢件根本廢版拉傑迪
跑動仲懶過拉 只會橫傳
唯一可J得罰球 但都唔會有佢份射
Arthur換呢件+10m根本水魚到弱智

性病不在的第唔知幾多天
我掛住佢了
咁多單買賣入面呢單真係最on9
用23碎嘅性病換30碎嘅武肺+12m

性病好似仲坐緊後備

唔係取消左食全餐既咩，點解主席會紅+12碼

性病 疤狗 電話蛆三輸
坐住加人工嘅武肺成為最大然家

係喎屌

除咗半場喊之外都算係咁，依家全隊同美斯最有默契嗰個就係佢，將佢同另外嗰3條友並排做加泰四廢真係侮辱咗佢

我見巴又無上訴，定係我錯左知識

開始橫傳轉邊都仲可以睇下
一到防守食得屎

我諗係本身DOGSO加禁區內

仲有累老鼠屎食全餐
證明我一開波就反佢係冇錯

Pedri arrived at the Camp Nou before the game with his belongings in a polythene bag. After the game, he went back home on a taxi ride according to reports.

好似中學雞踢校隊

17歲仔 車牌都未有
已經歐聯入波

幾貼地 希望佢生性 唔好好似傻丹咁

無取消，好多比賽都仲有判全餐

但之前就係話咁樣係雙重處罰呀麻，所以先取消全餐

傻單 主要係吹得太大 吹到自己都以為自己咁勁

講緊keeper，唔係其他位置球員。

睇黎ching好憎丹佢之前態度差不過開始改善
我覺得佢質素係有 但風格完全唔夾巴塞 佢應該去踢防反任佢舞既球隊
同埋傷太多 最好早d賣走對大家都好
唔好講咩傷太耐狀態點 佢一攞到波就dup低頭唔望隊友
右閘dest上親去佢連個頭都唔望下 基達菲向後扭更加精彩 23歲人仲踢d咁既波就注定唔岩巴塞佢係性格球員唔會改變 除非佢有尼馬咁勁

賣佢俾摩daddy就啱晒
黑白黃三叉戟一定好好j

就係 唔係反單

佢踢蝗我覺佢絕對正選料

時間又比左 唔岩巴塞體系都冇計

見到查卡奧同fati 佢真係只可以拎黎打大賽

仲要係領先左換入打反擊

而家個個都仲叫比時間佢
唔細了 點解唔有價賣左佢好過

一樣睇法 勁只係巴塞唔岩佢

仲要有機會係巴隊醫太廢先搞到佢傷完又傷勉強起埋一齊只係嘥大家時間

佢去曼聯就完美 三贏局面

Pjanic係用來打影帝個位

同埋個撚樣張紅牌真係好撚傻鳩

如果係禁區外犯DOGSO
無論係用手定腳 都係紅牌+罰球

結果係禁區內犯DOGSO
要視乎你個犯規動作係咪有意圖去搶球

如果冇意圖去搶波（即係去人）
例如用手拉跌or推跌對手
會係紅牌+12碼 全餐

如果係有意圖去搶波（即係去波）
例如用腳tackle想截波 不過唔小心kick跌左對手
咁就會黃牌+12碼

利申：上過足總啲球證班

有冇人睇祖， 而家性病踢成點

好似無乜落過場

lm

出得嗰3場
仲要兩場係後備上陣

回家吧

大家覺得大雄對美斯西啲定阿妓對奧燒西啲？
正評:仆街大雄
負評:阿妓

好想用基沙文或者丹比利換艾法番黎~~
打孖換一個艾法都好~

換鬼咩送得走就知巴塞騎牛搵馬 心在迪莊佢只係水泡
心都淡尻哂啦 巴塞賣走既有邊個會返黎近十年都好似冇

呢D無腦黑nigger無得救嫁啦
有d黑人個腦唔知咩構造,已經唔係咩態度問題,係個腦既問題
佢跳制個時可以好似對基達菲個場咁,每一腳都唔知佢做緊乜
都成三年啦,佢囉到波之後d決定都係垃圾級,咩體系都哂鳩氣啦

我屌你老母，黑人得罪你？

屌你做乜將dest同醉右擺埋一齊

我就係dest

岩
簡單啲黎講如果球證覺得你唔係向波，佢有權全餐

蝗主場35分鐘輸薩克達2-0

賤種

留力下場炒鳩巴狗

想睇賤種小組出局
可惜國際廢 慕遜加柏今季又唔掂

輸緊

要被456了

又一粒

唔理星期六456定點 J埋呢2日先

咪燈
等陣佢地就會有神秘力量幫手

皇狗搞咩

收起曬賓周馬 卻狗 雲尼斯奧斯嗰啲
賤種下場輕鬆456 489
比賤種炒之後再比性病同雞姦犯炒
最後鳩文下課

燈唔燈都會有皇家球證出嚟幫拖㗎啦屌

完美結局

話說點解賤種個主場睇落咁細嘅？

10 first-team players for Shakhtar are missing either because of COVID or injury and they're beating the 13x Champions League winners 3-0 in the first half in Madrid.

你呢頭po完
賤種嗰頭入返粒

1:3

反cup都正常啦
近期都好多逆轉 失三球比青年軍都抵笑

都預咗最後會3:3
所以要笑定先

屌那星一後備入替就入波

2:3

條友帶咗咁耐都唔起腳

屌

個企位擋視線
應該吹走？

身處越位位置有意圖玩球喎

吹走左

Hala Madrid

好彩保住場勝仗
入完之後比var吹走
等班賤種谷住谷住冇得射
比著早兩年肯定照計入

乜鬼hala
typo?

HAHA

打吡買夠$100 皇勝

睇邊場好 阿利定拜馬

阿積士 馬體

唔係睇好邊隊

睇so9收拜狗皮

屌睇錯
想睇笑話就阿猁
想高水平但閪波嘅拜馬

驚佢有陰影

想睇猁英冠仔斷腳

睇邊場好猁定拜

哥狗又豬

睇緊阿利

阿積士有25仔

拜仁兩粒

試多次先

痢贏緊

De jong唔太識唱歌

拜仁CLS 3粒早知睇果邊

中

牙蘇又比拜炒

陰公 有陰影

對拜仲出佢打正選 虐老咩

作客0入球紀錄又延長

今日係西甲最黑暗嘅一日

星期六就HA唔出架喇

ching 燈力驚人

原來星期六早場黎

仲要主場
真比人5:0

賤種歐連留力就係為咗炒9死疤狗

正選出Jovic就知啦

雖然踢過賤種
但一樣會撐奧燒

拜仁真係好撚柒勁
對住馬體都炒4球
個個都fit到漏油，球球入波都網仔死角
仲要馬體其實踢得已經唔算差

好難唔撐

馬體限制利雲限得唔錯
但coman爆seed

根本mark唔哂
佢地下下5條友係禁區點撚樣mark

法國對世界盃冠軍中堅2年後已經變到垃圾
UTT唔洗講，華拉尼無拉膠傍住愈黎愈差

拜仁最大的敵人係自己
佢地今年要衛冕歐聯都係睇自己有冇傷病同壓力
實力拼埋其他隊都仲係高一格

我諗如果都係得利同馬體會以淘汰到拜仁
但利無左vvd好傷
馬體會鐵血防守專治呢類進攻型球隊，上屆都係咁贏利物浦
淘汰賽搏下拜仁班人失少少準都可能仲有得踢
今場拜仁班友真係fit到痴線

兩條友咪又靠隊友carry先攞到
哥年法國失球勁多
要不是前面包皮太勁

仲有普巴 kante 基士文 都變得垃圾

kante 基沙文都係隊波唔岩佢地踢法，都唔關佢地事既
普巴係曼聯以為自己係大佬成日上腳，踢國家隊收斂好多
所以法國國家隊都仲係幾勁

基士文而家連單刀都唔識入仲講咩
同一個位法迪射到響袋啦 佢過哂氣了

講得好
#dinwaloOUT

唔係話乜
其實Ozil公關幾叻
不過都要阿仙奴間球會做得咁肉酸先配合到

大把穆斯林球員有表態
得奧燒一個咁樣受哂真係好核突

等睇離隊翻生

呢幾年有幾多真係走左都仲係廢

用電話佬換返so9返黎

唔太關政治事啦 係阿仙奴自己當初碌柒高價續件無乜用嘅人跟手又想度縮數
咁Ozil賴死唔走佢都要玩下花臣野等自己形象好啲
咪spin到去呢啲野度
根本由Emery到Ljungberg到Arteta其實都唔係成日出佢㗎啦 戰術上佢就多餘 想慳呢慳路就索性唔reg佢想迫走佢
咁現實考慮
除左阿仙奴有邊隊會比咁高人工佢 你又定居左倫敦 大城市來
幾大都唔走啦梗係

同埋Ozil自己都係Erdogan老友啦
之前同Low嗰單野咪又比你班連登仔話佢spin去種族歧視做左膠

其實真係差到連後備都冇咩
常規正常343/523佢唔岩踢都明 現代足球佢真係追唔上workrate 焗住攻果陣講傳送應該爛船仲有3根釘掛

咁我要電話 起碼仲跑得 會回防
So9最強係得finishing
So9同電話合埋除2 就係巴狗要既人

出佢就要比多啲錢
又唔係好必要出佢
咁咪索性慳得就慳

將件事spin去咩穆斯林東突厥乜柒咪就係Ozil班人叻 淡化曬球場上嘅事

不過成件事都係阿仙奴攞來賤
當初點解要咁高人工續Ozil
咁大份肥約出面又搵唔到咁多
唔通唔撚簽咩
簽撚完你班撚樣又要後悔
出唔到貨又要耍埋啲小手段
又要呃鳩人pay cut轉頭繼續炒人
等於白白送返啲錢比Korenke班撚樣
做到咁柒核突真係眼冤

Fati比人種族歧視

Griezmann once again proving he's not a right wing(er)

Cristiano Ronaldo will miss the Champions League clash with Barça as he tests positive for Covid-19 for a second time. [Marca]

Coutinho and Griezmann are among the players negotiating new contracts with Barça. [ESPN]

全隊鳩續約鳩加人工
下任接手再搵打手話新一任財政不善
再派自己爪牙出選下下任

TRINCAO 同 PEDRI真係好GAY

主席出半糧 達仔DeJong7折出糧

UEFA造馬不成
抽到都無得牙朗打美斯

去跪求拜仁收留電話一年
番到黎同古一樣

歐聯入巴塞三球 剷草

The newspaper ABC has been ordered by the court to pay €7,142 to The Leo Messi Foundation. The newspaper had accused the foundation of manipulating their accounts and the foundation filed a lawsuit which the court ruled in its favour.
The foundation will be donating the money to the San Juan de Dios Hospital. [Adria Albets]

ABC呢排好搶口

After his good match against Ferencvaros in the Champions League, Ansu Fati has the opportunity in the Clásico to increase his chances of winning the Golden Boy award from Tuttosport, the trophy for the best under-21 in Europe.

丹

睇完都唔覺有種族歧視係入面

文章形容:
他跑起來就像羚羊一樣，像是在巴塞隆拿格拉西亞大街上那些看到警察便迅速落跑的黑人販子

我都係覺得haaland sancho機會大啲

原文有呢句咩

電話

痴撚線 皇馬打吡客勝3.3倍
All in

Piqué agreed to take a salary cut of 50% this season. Lenglet, terr Stegen and de Jong agreed to 30% reduction. [Diario Sport]

this season咋
仲要好似會未來補返比d球員
即係實際冇減過

有冇source?
如果班大帝贏歐聯西甲咪加返比佢地囉

🗣[@moillorens - ESPN] | Pique,Lenglet,De Jong and Ter Stegen have all renewed their contracts.The purpose behind these contract renewals is to lighten the wage bill as the new contracts include the reduced salaries ,which will be remunerated in later years of their contract.

呢排狂續約就係因為要加返呢條條款
成隊應該得球霸唔洗續反正都走硬

📰[SPORT] | Juventus will try every possible option to make sure that Cristiano can play against Barça.

The Italian champions will ask UEFA to perform another PCR test on Cristiano 48 hours before the Champions League match.

大雄:後數 下任比

歐聯｜蘇亞雷斯變「冇牙蘇」 歐聯連續22場客場0入球

作客之鬼

召喚盒神返黎幫你整張含高安基既圖了

我都含Korenke?

你華狗都含得落，好難講

你幾時再睇 我買對家

放po頭啦

狗保1G2A
大雄:我有安部

聽晚10點有球看

終於唔使捱夜睇

疤早場=傻閪=被賤種456

本身就廢 唔關早場事

今次打吡無球迷係魯營唱會歌

在家唱

大銀幕比我地zoom唱ok?

大銀幕緊係放dh含能圖

係d空左既座位貼就得啦

現場直播

One day before the Clásico, Piqué breaks his silence:

On the social media scandal:

"It is outrageous that the club has spent money criticizing us"

"Jaume Masferrer (director of the Presidency area who was suspended from his job as a result of the initiation of investigations into the case of monitoring social networks but is now reinstated) is still working at the club and this is very painful"

Piqué: “It surprises me that people like Guardiola, Xavi, Puyol or Valdés are not in the club. You have to keep them always, they are part of Barça’s history.”

On the termination of Valverde:

“It did not seem normal to me to kick the coach out in the middle of the season while leading in the league and also having won the previous two leagues. The president must be the first to command and then the coach over the players. When this hierarchy is broken, things don’t work out. If the players at some point have had power, it is because other people have misused it.”

On the Messi saga:

“I asked Messi to hold on. The Camp Nou has to bear his name.”

“How is it possible that the best player in history gets up one day and sends a burofax because he feels they are not listening to him? It is too shocking.”

“I didn’t have much contact with Messi those days. It was a very personal issue. I remember I sent him a message saying: ‘It’s a year and then new people come.”

[La Vanguardia]

又記返當年佢話25會留低

我上面先屌撚完 你話我含？成班唔識字定庇護工場出身

放你老母

又嬲鳩

聽晚被皇數4,5,6 粒

坐底6粒

Gerard Piqué: “The president must be the first to command and then the coach over the players. When this hierarchy is broken, things don’t work out. If the players at some point have had power, it is because other people have misused it.”[@BlazquezFont]

你好彩我未掛靴

我純粹講你鐘意含

無，純粹想睇含撚圖

你自己鍾意含就唔好公諸同好

基

你25

我冇貼圖喎

屌 迷華黨

華有西甲

買左皇勝$100

ching 重心
上次買乜都開對家

為左巴塞 唔食三餐慳返黎

五毛咁唔好搵？

今日去左洗碗

Jordi Farre, who is the main promoter of the vote of censure, will take legal action against Bartomeu and the board if the referendum is held beyond 1st and 2nd November. He believes that the club should have the resources to meet the set dates. @rac1

貼定

聽日丹入兩粒

哩然我都知聽日正選係點
不過真係好想高文出查卡奧同比真歷做正選

原來上場唔出影係為咗比佢留力打蝗

口技99

仲比真歷

好過教授先

華倫西亞應該炒得人

Fati Messi Dembele
Coutinho
De Jong Whatever
Alba Whatever Pique Roberto

事實係比真歷仲廢過影帝

左閘出Griezmann啦

有冇睇波架 人地叫右翼衛

講真griezmann打左閘可能守得好過Alba

跟左

有錢齊齊搵

Alba上前疊瓦助攻係難回防架

ching燈能到

佢除左同美斯夾接應斜直線過頭波再cutback之外都唔會預佢有其他作用
佢除左跑得快唔怕比人屈速之外 防守真係一般 仲好火爆易犯錯
就算佢唔攻上去都唔見得會穩陣

咁巴塞戰術係咁同埋佢老鬼知美斯佢地會點走
D走位配合同傳中有加成

今晚想輸幾多球

用68同醉右條命換今晚可以大勝

支持

【資料庫】施丹國家打吡作客未輸過
魯營=拖舟訓練場

買咗皇馬不過內心支持巴

又賺

唔同錢作對

賤種阿真係唔知醜

左膠不嬲係堆偽善 慷他人之慨嘅賤種
唔意外

終於有早場睇

有屌奶星號未

想俾皇馬瘋狂中出， 炒鬼左高文

早場=比平時更閪
仲要打camp nou之鬼拖舟
等比賤種456啦

然後搵華帥回歸？

高文暫時衰咩要令你覺得想炒
起碼睇到新仔有機會 只不過仲係比影帝含到貼貼服服

炒高文你教？

抽到砌到1隊疤狗出黎

右閘唔計

Today’s Clásico could be Messi’s last at Camp Nou.

邊會咁快走啊

買左讓球主勝

迪斯同柏迪正選
比著華狗施蛇實出返電話羅拔圖

d細number冇晒咁濟
大家高興喇

隻5號夠比人567

又搵美斯打右翼？

擺明柏迪右翼喎

出影已經係罪， 賣完so9又唔入番前鋒

Messi 正前

左fati 右Pedro

佢想買迪比係你地唔中意咋
影係廢但武肺仲撚廢囉

嘩 perdi 正選

有古喺度柏迪唔會中間
美斯中間
小期待
冇埋影帝仲好
換puig alena 睇睇咩料都好

好奇點解唔係trincao

我連邊三個會換入嚟都知

丹，電話，比真力

Coutinho gained four kilograms of muscle mass while at Bayern Munich

"This is even more so after his spell at Bayern Munich, where he gained five kilograms in body weight, four kilos of which were muscle mass. He's improved a lot physically."

西甲可以換5知wor, 俾多兩個你諗

2個印花

唔會換晒五個

話時話，屎迪根去左邊？ 傷？

未好返

飲完82年百事
食物中毒

Messi好好笑容

0353

一定要贏呀

0:1

燈？

睇完鏝場閪波 睇翻呢場正常好多

想熄機了

燈𨶙到

屌那媽

唔好講嘢pls

主席會唔會太廢

變左fati前 古左邊

thank you and goodbye koeman

Fati

得小明識向前跑

美隊

幾鍾意Pedri

豬波了

上得屌奶星號未

個個都知佢得古一招緊係識守啦仲點射

見到美斯火火地

穩陣ball

dest出波有質素

下季踢歐霸

影又傳波比對面

係 好出色

一次換三個

Dllm影帝

換人啦屌

屌你契仔鳩完未

81先換

得個嬲字 有心無力了

乜撚嘢換人

以後影叫布狗

要换就早d换喇

一字排開換人

換走左fati...

影狗真係廢撚到港甲都唔收佢

柏迪係好但太妹
一早出翼仲好

80分鐘先換

一撚早要換啦
真係鳩sir嚟

一輸波要換啦柒碌

今場踢120分鐘咩81分鐘先換人

換 fati 入丹

古天奴拜仁彈鐘都知咩事啦

仲有得踢？

唔記得睇錶掛

我諗影要忍埋呢季，最少
唉...美斯最後一季...

10分鐘想有咩效果

做乜鳩嘢呀屌

保持1-2

如果後備呢三個入波我一定狙擊高文，我屌你老母

靚ball

賣啲賣左丹換買過個正前啦

即場po有巴打話收貨
攻勢終結者

得這十分鐘先換
熱完身都完場啦

唯一感想：dest好勁

你對比下古啱啱黎同而家先

成場波唯一安慰
Dest
可攻可守 可造之材

相信冇人會唔認同 堅勁

neto

比賤種猜醜唔撚醜

所以拜咪贏巴咁既水準就收貨

又神龍

食正咗就三粒啦屌 踢緊乜柒呀屌

賣UTT已經慳返唔少人工

輸1-3未

贏左 控球

Neto

卻奧斯呢條廢柴都比到機會佢

任射唔嬲

dem 快啲躝 plz

neto神到

Neto勁到

後防

神鋒9號

乜鳩野換人

咁都輸唔到

On9丹

控球都輸啦

對比乜姐
咁呢場係踢到終結者 邊到講錯？
唯一一次咪係fati比既個下頭槌
龍都未中啦

Neto gd ball

弱隊出鋼門

換曬d前鋒 後面無人 波都上唔到黎

D換人9黎

鳩sir以為打緊fifa

法國幫走撚晒佢唔該

有名你叫鳩sir

換人之後控球冇埋

咁都救到

幫Neto練波

廢丹隻西腳比波大力d得唔得呀

高文可以走了

試下俾umtiti打中堅算啦，而家呢兩個同雪糕筒一樣

又玩全攻陣

咪一鳩樣

岩岩個零默契l13角

組織過幾球你唔講 過兩個又唔講
玩撚咩

痴撚線 neto勁到

明明頭幾場啲換人同擺位都正正常常 高文今場做乜鳩

全攻型換人

要不是Neto

on9換走埋艾巴
朗奴高文炒未呀

當呀洛早流？

d換人打機咁

#2

上次試過啦
攻唔入尾段換哂進攻球員入黎

感動既係 巴塞終於可以踢歐霸盃

成隊波都唔撚想踢 唔想踢就扯啦

過完跟住呢 出完一次小白乜都做唔到
跟住再出一9野比人閘
但我唔會屌佢既 不過佢真係普通

鳩蛇果然唔係流料

丹廢到

條友屎忽撞棍ja
d輪換差9到，巴塞護級未？

牙丹又鳩射

咁你收貨咪靜靜地J 咪比人知
大把人都笑鳩佢

而家兩個係識郁雪糕筒 utt 係唔識郁雪糕筒

Umtiti + araujo

單次次都唔可以等多陣先射

完1-3

躝啦鳩文

後面無人

係咪翻咗佛朗哥時代，一換人就隊冧你
唔係咁我真係解釋唔到點解個個都唔換人

丹
傳中入撚左

唉唔撚買中堅又唔撚換防中

撚狗

今場輸 但睇落正面
有form有迫搶
Pedri Dest Fati勁到

笑撚死

比人撚到

同意呀，一見到影帝就知被人大炒格
又唔9被美斯走，一陣又有人屌美斯球霸啦

Modric好冷靜

完

黑到咁唔洗睇

計埋中場得返4個人後面 點踢

咁樣又輸一球

neto好慘

黑唔黑都輸喇
隊波鳩到

美斯呢個眼神 好熟悉

美斯係度笑咁

影帝真係戰犯
波又追唔到
又成日傳失哂

on 撚 9
而家有 J ?
係唔同意乜都踩到地底泥

高文笑撚死

鳩文

美斯係疊埋心水

話曬都世足

9文一落後就換到有前無後

點解兩條友 仲後過嗰龍

下年都走笑下都冇咩所謂

又比魔笛撚狗

咪扮啦屌不死人

繼續出影帝啦屌你老母

唉

真，出影，80分鐘先換人
你想點贏

屌你影帝自從2014世界盃比人炒完就要貶為後備啦
依家仲重用
個個領隊都唔敢郁佢

今場個陣垃圾到 成隊逼係條左路踢
古又放返落左路
之後輸波80幾分鐘先換人
一急又換走埋艾巴 踢成堆前鋒
明明上場踢歐聯個陣好地地 美斯踢返前鋒中路 今場又放返落中場

今季美斯走係最好

高文教水晶宮

不死人 死了

丹省撚到人抽筋

Neto好能慘

省得好

向前看喇
重有成年要捱啊大家

影狗躝未 咪霸住個位

但佢今季咁既狀態完季後去得邊度

最尾呢10分鐘好撚有喜感

打pes 全部球員調曬上去

出硬

第一日上呢度咩
呢度睇波唔順眼既傳腳波都變地底泥架啦

有冇人覺得浪費左美斯一季

Dest上左賊船 早知去拜

都免簽 半工 雙曼都要硬

正咩面？
再勁既人唔識用都死啦
出影帝已經on，同埋栢迪今場冇咩表現，好心半場就郁啦
等到80分鐘先換人，真係同蘇斯黑查一樣on9

請雲爺爺啦

成隊波爛熔熔

3個後衛 1個中場 波都傳唔到上去

去祖ok?

朗+美斯

浪費左好多季啦，特別係18-19

唔係咁睇
比人黑到落後先焗攻輸多球
西甲仲有信心，個踢法上對中游下游失分機會少過蝗
但歐聯有排都唔會有了

邊止 起碼3季

一季？？？
今季第4季喇

唔止一季

唔只啦 25狗走後都開始浪費緊

真係高文收皮啦

今年咁ge態走到就係佢比人笑唔係佢笑隊波架啦

成個街場廢佬爭踢波咁

爺爺話唔教我地

巴唔敢郁我明，但點解西班牙都唔敢郁？佢俾左咩藥教練食

我眼見越黎越多人講到美斯廢到要去後備咁

如果係真係重建期，輸冇所謂，但仲係用埋啲根本唔適合正選嘅人，輸係抵撚死

名宿Play

有咩隊會唔想要佢

見撚到影帝就嬲鳩，佢斷撚左幾多次，一斷就俾人反擊，仆街躝啦

又點止一季

今場又踢返中場
唔知踢緊乜 逼係條左路出波
上場好地地踢返中路前鋒 右路又有返D起色
今場又無哂

明明留fati仲有用過丹 都唔知下下換走佢做乜

人工要減一截先

鏝再係咁哥帥今季完唔完到都未知

嬲D乜?
一開始唔放右翼,比影帝做正選就知係咁
拜仁都比人8:2啦
比皇3:1又有乜所謂,都盲目了

美斯

今場算係咁 未12m之前㩒住嚟打
之後9文焗換 有前無後輸多球

美斯人都過唔到

美斯：
屌，完約未

巴2022下年係咪要踢西維盃

高文躝未

美斯好明顯唔信巴夫韋迪

仲要逼美斯留隊

80幾分鐘先換第一個人 呢樣真係忍唔到
攻極唔入就知要換下右路搞下啦

最後呢吓鳩爆

有09影子

賣下波衫都好

話左上場對嗰啲on9隊唔可以作準啦

邊個信佢

美斯呢場打得好差

on9比我都唔信

你下體滲完膿未？

丹比利快樂足球

還我施蛇

pedri係度果時都好少傳畀佢

對比起上兩季一條友CARRY既狀態係差D

佢自己

完場播會歌

一早講輸少過三球當贏
當贏左架啦

又屌丹 出得10分鐘又屌
早啲換左布c走咪得囉

和波合理
輸var

中場出波冇腳好
根本打錯位

安歷基

新朗其實唔差

Ok 再見
巴塞冇撚得重建㗎啦

msn 之後就玩撚完

洗撚理咩
不過我覺得美斯個心態都無咁肉緊就真

重建，但前中後三線主力唔換

根本puig正選先岩

Neto比人撚到狗爬

5戰7分

下季再見喇各位

曼城賣波衫

護級隊

MSN咁癲得一歐聯
真係多撚謝後面呀影

岩岩先續完big gay
一陣又續影狗

到底有乜原因係要出布

發現嬲得既好多都生面口
睇黎岩岩睇巴塞

早抖啦7頭

重咩建， 件高文亂Q黎

鳩文鳩陣

前5都未必爭到

未上力姐咁既垃圾隊友點上力
中場冇創造力 冇防守 前鋒得法迪識跑
你比佢係而加隊鏝城就岩哂啦

佢完季後可以點

賊船

唔準還唔準
起馬個陣踢落有form
左右路都平衡

係 一路以來都冇一隻正常嘅左翼 古同雞屎worst deal ever

今季鏝奶晒野

歐聯早啲出局算啦 唔使捱夜睇西波

自由身離隊我唔信無隊簽佢

完季應該得40幾分

見到鳩文就知今季可以skip

係
其實唔使咁嬲 嬲嘅野已經講左5-6年

大戰巴迷
大戰就入嚟放下負邊個邊個好廢，美斯點樣點樣跌 watt etc

成場6個定7個save
仲想點

話佢狀態唔好冇問題 離隊單野一定有影響心態
講到地底泥又冇隊要真係
美斯就一定要1個打11個先叫正常
唔係就垃圾

半場就要換古啦屌

唔捱夜睇了

早場咪睇

同埋我都話古天奴唔撚掂㗎啦
打皇馬即刻現形
波又鳩傳
人又過唔到

咪就係無中場無前鋒啦 kdb中鋒傷 有美斯入撚左屎達0d波啦 仲有佢比波

由換一堆人出嚟開始，組織無哂防守無埋
加上突然勁多失誤

最尾無456真係多謝Neto

嬲鳩文打316

吊你啦高文， 得10分鐘先黎換

有，十年後，Fati準備過蝗

尼圖算係咁啦 撲左幾多下

傳統劇本 80+先準換人

輸波嬲下其實冇乜野
但講到咩人踢出黎踢都唔岩咁
正選又屌入替又屌唔換人又屌

影狗場場出
兩大廢柴中堅照續約
重建啲咩

34歲
人工唔平
如果今季keep住咁既態
我唔信有頂級球會簽佢

巴迷都唔一定一直要上連登
利申：07年開始睇

Neto好好波了拍得住達子

上面講得啱
以爲打機，換曬攻擊球員出嚟

除咗影, 個正選陣冇乜問題
係死都唔換人, 到換又亂鳩咁換先on9

買埋d 雜牌軍返黎
左路用fati 都好過佢地
雞屎打中鋒冇咁嬲
單比利田徑跑手同尼馬果種差幾班

你估隊隊都可以蝗咁黑三歐聯返黎咩

trincao之前好地地今場又唔用

10分滿分5-6分咁囉但肯定做唔到巴塞主力架啦
但都冇人可用有咩計 得puig 艾蘭拿同武肺

12碼後已經無組織喇
影仲要係中場傳失好多次
比幾多機會人地打快攻

最尾10釮鐘先黎換又係玩Allin or nothing架啦

好撚sad....美斯最後一場...

但簽佢球隊會行俾咁高人工？

其實有冇人留意失左球後衛慢幾怕去封路先成就到Neto 係咁救波

問題係右路又無左 出丹/葡仔踢右會好好多

其實有乜人換者
換來換去咪又係無翼
Trincao又係d死左腳cut inside 既球員
睇唔出有D咩特別

出影仲想贏 諗多左喇

D波到親佢隻閪腳都斷硬

講真 影帝出道我已經好唔鍾意佢
呢類球員要人執屎 搞到要出雙防中
呢6年退化到咁，蘇7比人迫走，而佢就永續

一場大戰已經睇到高文有幾垃圾
轉會窗嘅時候買走個唯一靠得住嘅中鋒咬 今場出事喇 艾巴出波冇人接到
影帝咁撚廢就場場出足
講臨場調動又係鳩 上下半場換出黎係一鳩樣 冇戰術調動
80分鐘求鳩期換走啲人 明知迪莊今場咁雞肋又唔換
艾巴係唯一攻果邊有野睇就換走佢
古仔同小花根本就撞哂位 後防又冇默契
戰術 排陣 臨場調動 買賣全部都咁撚鳩
躝得

美斯呀
賣波衫都賺番

懶叻始終唔夠班打強隊

Dest同neto好勁 其他不堪入目
硬係覺得睇埋今季美斯之後應該唔會再睇巴塞

見美斯左腳踢左路中場
見到都辛苦

下季要買個後生的box to box防中去代替影帝個位
同埋左右翼一定要同時出
如果唔係就坐和望輸

咪係囉， 冇左隻右翼， 死去右邊艾巴， 出丹好過啦

係因為迪莊先玩雙防中喎
以前沙白影邊有玩雙防中
賣埋YAYA都仲得

抱住睇新人既心態睇場波，幾有驚喜
dest好穩陣，希望坐穩長期正選
pedri踢到好淡定，護波好好，但做唔到突破就差D
fati唔洗講，希望越踢越成熟

佢好似都衰過幾鑊

影成場都多失誤，傳失防守錯位
Lenglet 犯多手
古放喺邊位碌碌無為
又係要美斯走上走落造波
換堆人出嚟發夢嘅

反而丹麥佬一出嚟就夾到，知道自己定位

有撚錢

應該賣得勁過雞姦，雞姦始終四家性奴，MESSI轉會邊個估到

根本輸自己

痴線 呢兩年簡直保送咁滯

拉膠12碼數同般奴相若

根本應該要賣影帝留維度

思路正確

其實最嬲都係賣走個正選換個後備返來

古勁左大隻左 繼續撐
雞冇定位又雞肋 賣得
丹更加不值一提....

Dest/ FDJ/ Fati 清泉球員....

本來就係買嚟打後備
係utt係咁傷先到佢上位

你期待影帝退位倒不如期待佢中武肺仲實際

dest好好J

以後都唔係好知用咩心態睇呢隊閪波

布
讓位比真歷啦

有無人話我知用60m買祖件防中返黎有咩用

一季廢過一季

守到個維尼收哂皮

比puig / Alena啦
比真歷就算啦

好多野諗唔撚明...

點撚解仲要出影...
點撚解Fati仲有貨賣都換走...
點撚解80分鐘先鳩換人...
點撚解之前有好表現既人反而無得出...

太集中前場同左路
唔拉空d無空位發揮 好難唔輸
一失波就比人反擊到傻

佢算最盡力果個條後防廢到

不如以後出 丹麥正前 Fati左 美斯攻中 丹右

定位fit返好多

佢個位都幾難傷

美斯喎你真係覺得無人比？

我地廢還廢
但場場HI 一HI就VAR十二碼,上場對基達菲又係咁
人地禁區個D 就連睇唔唔睇

點解4231好地地今場要442

係 Neto好好波

你都on9上季先20g20a開季成隊都唔順就冇球會想免簽
基沙文生性d美斯都渣緊4-5個助攻係手啦
佢係冇得屈速爆贏人姐 講到佢廢撚左武功咁

大家唔使諗
影一定場場正選

屌你老母連續兩場少少野就12碼
自己比人犯規就睇都唔撚睇

笑鋒踢後備都ok 正選真係不了

Dest勁撚到 一場波論真係好過杯麵

無人取代 買咁撚多前場

布真係唔要面..小白沙維見自己年紀大都退下來

入d落巴老母袋

因為巴塞換人係睇資歷同睇夠唔夠惡

呢個先係最大問題
結果個個都唔啱位

咁撚樣都十二碼其實無咩好講 真係唔係話唔夠人踢

影踢到咁都可以踢夠80分鐘

重建期輸打吡可以接受
但美斯最後一場咁撚樣就唔可以接受

34歲la wor
頂級球會就算買人都係想重建， 點會買老人家
就算想即食都要睇美斯咩定位同今季表現先

執數

同埋有樣嘢係後防近年大賽都輸到on9
好多時畀對面人多打人少就預咗輸咁，無諗過要補位

最尾得返Dest 同 Pique
其他食花生

講咗幾年 要買嘅一早買咗
呢個高層仲要同佢永續 算吧啦

話咩Pjanic無氣吖嘛未在狀態

布望小白帶佢去日本

上半場OK
但一輸12碼成隊就頹鳩哂

大雄唔收皮贏輸都冇咩所謂
如果以大雄收皮為目標可能輸左佢仲好

你覺得無咪無囉
我就覺得就算今季佢而家開始發爛渣唔柒踢都會有大撚把球隊肯簽

都係得曼城

真係要睇佢今季表現
34歲，基本上係生涯最後幾年而且跌勢會越黎越明顯
呢季成績表現一般既話真係難啲

有冇人數過條毒瘤傳左幾多球比對面

影由俾疤狗J到出血到變做地底泥既感覺係點

影帝中武肺未？

有睇過上場都唔會再問點解唔出比真歷

今場美斯要三個夾先守死
依家球壇有幾多隊有呢個級數球員先？

小白明明有能力打多兩季，佢最後果季表現一定好過而家啲中場

正面咁睇，Fati、Dost都踢得好好
不過現實成隊波仲有排執，但係今場個結果我接受

FDJ 防守真係差到嘔，幾球俾人推過要人補位。輸最尾個球都係佢輕鬆標波失敗，俾人轉身過。搵佢擺防中形同虛設 進攻又唔係特別幫到d咩，全場九成都係博腳橫傳，其實條友係咪真係吹大左，邊忽勁？

冇 咪都係照有正選同收錢

你吹得脹變撚左地底泥都可以含到踢80分鐘正選

沙維走果個時間靚到痴線

古打左邊不嬲廢 今場鳩文又係叫佢打左
唔屌鳩文 屌古

咁我寧願佢把心一橫即時唔踢＋搵球會傾deal ar

下年先話轉今季表現會畀人地take做reference ga

82都未收皮 31會😂？

下季真係仲哥帥先講

得啦 美斯應該返去阿根廷果隊母會做義工玩下快樂足球賣下廣告算啦

FDJ不嬲都唔係純防中，響荷蘭都係打雙防搵人逗住

你想佢點， 隔離個個係影條廢物， 又要幫佢， 又要幫古條友執屎

呢度我頂住先
fdj唔反得
會比人圍

鳩文，你既然咁無人情味，唔差在踢走條影帝啦

美斯今場打到70幾分鐘都冇咩氣再跑
攻同守都好低work rate
好心一係唔換走佢
一係放佢上箭頭位由佢散步
仲比佢係中場拖慢節奏之餘
仲阻住中場推進

佢係勁

頭果兩三季囉

唔係佢一早1-3左

商業價值已經夠哂啦
買返嚟坐後備賣波衫賣廣告都發過豬頭，cover哂人工有突
Messi自由身會沒人簽，唔好搞笑

想美斯黎港超

咁就有得場場睇波

沙維智商可能高過而家成隊加埋

你又岩

唔係佢一早比蝗456

其實fdj都唔係好穩陣下...
好多失誤

影帝又邊忽勁 就係影帝廢先要搵多個人陪佢
你叫沙維拍影帝打防中都死火啦

佢個FD去咗曼聯真係可惜

個個諗住koeman請番黎係郁班老臣，puig今季上位

屌你點知踢走咬咬但影帝永續

中場推進？who？
打快波邊個接應，邊個跟到？

講撚咗三年喇打少啲飛機啦

其實丹難得而家冇受傷，點解唔擺番做正選等佢攞返啲態
首先買返嚟又唔係平，同埋佢都仲係好後生啫，仲有機會練，橫掂而家打起左fati，griez 古 丹三個最多只能活兩個，bench 古出丹咁都未必唔好掛
加下每場出得個10零20分鐘，熱得身都吹雞完場啦，佢自己都唔夠play time打返好

拉衫12碼無問題

但咁soft既話美斯都要有12碼

中間有個豆腐紙板咁踢條春咩

丹算能數喇 咁我寧願放17

呢度風向係反丹所以你講既野唔成立

有球影球call 波
fbj 交比佢 影狗秒傳番醫院波

廢左起碼6年
仲正選

要為左個廢人執屎

ozil都起碼比到key pass
影比到乜

key pass比對面

醫院波

依家前線定位又係古古怪怪
做翼嘅唔專心拉邊突破
做正前嘅又唔走位

多功能角色有美斯就夠啦

3下god save

可能覺得影帝踢法似佢
都係又慢又鈍

一場打比班盲反迷出哂黎唔係對皇馬平時班撚樣點會出聲
冇美斯個波都唔知識唔識向前傳 唯一幫到下手既古都比人屌廢 仲話收美斯

vdb唔係逗住佢嗰個 其實vidal留影走嘅話真係fit晒

見親佢傳波 血壓就嘭嘭聲標高

無沙維影帝咩都唔係
沙維走果一刻佢就應該收皮

諗起都嬲

唔睇巴塞波嘅人，仲當緊巴塞係地上最強

真係唔明點解你地仲有道氣可以嬲
我已經對巴塞冇左道火,完全嬲唔起
究竟係咪我問題~~~?定係我已經進入左化境?

vidal上年唔太夾
今年留隊可能唔錯
點都好過影同de jong夾左成年都唔掂

本身最夾係FDJ 加性病

隊波咁樣輸已經漏哂氣啦，之後都踢到亂哂龍
我地落後之下無戰術去谷起隊波係事實
但今場咁樣輸比賤種條氣唔順囉，隊波十二碼前表現值得和波

咁真係惡性循環，傷又俾人笑文員，難得唔傷又唔夠playtime，又打唔返起個態
只能講句有啲可惜

咩料，今場美斯明明創造、突破都好好，連過幾個幾次，邊忽廢，最好波係佢同dest

利申蝗狗

完季賣fdj去蛆

我講頂級球會
有力爭歐聯果啲

不過除左拜暫時唔覺邊度特別超班

屌Lenglet同迪莊做乜鳩
比你Partner係老鼠屎同影帝邊個都執屎執到變廢柴啦
如果出Araujo肯定好快會比你地屌撚埋

放得落場就預佢有返正常表現
但佢為球隊帶嚟嘅只有負值，點樣唔嬲？

FDJ 嚟嗰時夾Arthur 幾舒服？依家要負責幫影執手尾

成班話重建 結果連收起美斯都唔敢

家下難得唔傷
想證明下自己都無機會

全盛佩老大係到都死

咩遮線勁
轉守為攻勁
根本compensate唔到咁多年防守上既紙板

西班牙仲用佢就有排都唔駛諗復興

再撐影 我屌爆你老母閪

支持丹

其實丹有質素， 我睇佢多仔個時踢到曉飛， 去到巴又傷， 又少踢， 都唔比機會佢

個個贏波又J輸波又出哂黎扮智者
話左__冇料架啦
__賣得
一早話要賣__你地仲成日J

重建係要整頓條老嘢中場
但最關鍵嗰個偏偏場場正選

其實除左影帝之外真係無乜人好屌
其他人都做足哂本份
進攻問題你揸住堆唔岩既人最盡只可以踢到咁
對雞菲同呢場我地都值得囉1分

未有連登個時我已經係舊登屌緊影帝

今年專心為前4努力算啦 落後咁多分

未開場已經屌緊影

場波最廢係高文同影

其他人都算係咁

留力下年歐霸算

重建最急切係執條中場
但唔代表鋒線後防就唔洗搞

護到級收貨

放影帝做正選仲講咩重建?

6X分鐘換人嘅話 可以落力攻而且有時間畀球員適應下，尤其是新人
查卡奧一落場成個傻仔咁，點搞？
丹有球明明可以爆盡試下，但又收哂油咁

放古同影狗正選
好似9打11咁撚樣
呢兩條撚樣剩係識傳橫波
防守進攻都幫唔撚到手既

都話冇得重建， 你見到主席同高文就知你地響度FF

其實只係落後3分
皇反擊踢法失分率高
唔難追
但影帝唔躝咩都唔駛講
歐聯又比人中出

華狗未到埗已經屌緊影啦

影帝去神戶踢就差唔多

45-60分鐘嗰陣大把機會把握唔到
不過最大問題都係影帝同鳩文，一個就妹，一個就冇啦啦轉新陣同埋拖到80分鐘先換人

三個過億收購入面佢仲要係最後生嗰個，其實在情在理都可以俾多啲機會佢啦

但佢仲係正選

唔踢影走 邊個黎都死

神戶會排第尾

大家都知啊媽係女人，但無錢情況下，緊係搞中場先

進攻有班細，可以練
中場？除咗FDJ PUIG，其他算啦
後防都唔頂得幾耐，只係中場急啲喳

連登仔：唔欣賞影既係球盲
影遮線力
轉守為攻勁

只係需要人地幫手防守

懷念華dee 了

起碼華dee 幸運值高過9文

你當神戶傻架咩

古打中咪好
冇啦啦的佢打左做乜

夠快+左右腳
其實好屈

7年前可以講呢套，但MSN後佢已經無咁穩
依家直頭係廢

其實逐個秤
你講得啱真係衰佢一個，其他個啲表現都叫合格

另外我覺得de ligt fdj vdb 三個係一個set黎，就好似大富翁買地要買連地咁，有連地收租先會貴

寧願佢9足幾場都好過坐櫈打飛機

影直接光榮掛靴算啦 會好好咁懷念佢
btw班大戰識波帝 今年話美斯廢 話冇上年咁carry
但我記得上季即討已經有人話美斯回塘 又係即討先出現既人

其實呢幾場係結果差啫，過程還可以，係衰影帝啫

當年FDJ後面係De ligt，佢駛乜擔心防守

唔俾丹機會拎返信心 踢閪咩

真

始終唯一一個有速度
真係廢極都對佢有期望

乜撚野叫重建丫 打機賣撚哂佢再買買買哂成隊打花式足球丫？ 你唔用主力帶新一代點樣融入做骨幹

影個個都屌緊
咁迪莊同Lenglet呢
仲有早幾場Fit緊既古呢
一場打比又變返廢?

個腦有問題幾快幾好扭都無用啦
拿你睇下對面件vinicus
都係又快又扭得嫁，但d decision咪又係鳩
丹最盡咪就係踢到咁

你已經講左啦
明明仲有佩治,影帝同比真歷都冇料到咪比佢做正選LO
再唔係比羅拔圖做box to box防中都得架
明明大把人可以用,偏偏揀個最廢,咁有咩好解釋姐?
用羅拔圖同佩治要錢架咩?

上次打比就係比vinicus 完爆 點睇

而家入撚左唔出因為無表演 無表演因為無得出個loop入面

兩年前都話咗影應該走or後備
到2020年影都仲係長期正選
先唔好話佢斷咗幾個波
斷咗之後仲喺度慢跑 死個廢老踢街場咁

見到上面話武肺仲廢過影我真係笑而不語
先唔好話武肺少誤會過影好多
人哋起碼斷咗波之後全力去追先
上場仲要有幾球直線轉比half space嘅美斯
美斯可以轉身直接去做咗幾多有威脅攻勢

就算唔攞呢場對蝗都攞上幾場影打廢隊嘅對比吓

所以先話怪迪莊同Lenglet既人痴撚線
比你出Puig同Araujo出黎夾佢2個老油條踢一樣會仆街

係，買完連地就可以起屋，之後先會禾味
拆開晒點搞

其實巴對中/下游還可以
西甲我覺得有得贏 皇太多下游失分

但打強隊輸哂歐聯根本無機

2014後已經廢

咁對面個件盤扭穩啲
但射波仲閪過電話

美斯上季先20g20a
知唔知20g20a 幾難做到 有邊個做到
（上一個好似係享利？）
今季先開頭又點樣踢到變廢柴

下爆撚左係邊
唔係射入個原本唔中龍既折射球都當關佢事下嘛

連拉膠都係受害者
西班牙比影敗左幾多年

兩個當季都無聯賽冠軍

嚟緊有Dest唔驚

迪莊呢排踢得麻麻
懶叻廢開
但屌古真係過分咗
今季so far我覺得得fati好表現過佢

68 best position: bench

學某巴打話齋
巴老母未走 平時有咩好討論？

懶叻西維爾料

唔明點解呢度D人睇到對面件「金童」咁撚重做咩
入1球就要驚咁下次人地係咪又要怕撚左Fati

如果當年Deligt嚟而唔係FDJ
巴塞會點

其實應該2件買晒

因為我哋後防最撚驚跑狗一反擊就爆硬

De ligt賣得
De ligt吹大左
De ligt又老烏
De ligt又派膠
2021e ligt回家阿積士

咪又係夾影帝然後條中場線如同虛設

輸波贏錢唔開心

好似因為比唔起人工

同祖記一樣 膠化DeLigt

fati西甲本月最佳禍好大驚喜 今年法迪彈起又有dest加盟 未來幾年兩個正選位有著落先
最主要係無防中姐 你比個kdb你都死啦
皇都用不死人唔要攻中啦 現代足球防中真係必要位置
得巴塞仲用緊影喱件偽防中

爆撚咗68囉咪
吓吓中出68啊嗰場

de ligt除咗一開始係咁handball之外
表現好好

最大問題係右翼一時有一時冇
係要場場都有
左右邊都要有人拉先夠做
至於防中問題,根本冇得解決,因為影帝個位係冇得郁,睇下美大哥同主席會唔會吊下佢

如果不死人早多幾年出現，美斯應該無咁多打吡goal

Sergiño Dest 🆚 Real Madrid
77 Touches
42/44 (95%) Accurate Passes
1 Key pass
5 Successful Dribbles
7 Duels won
2 Tackles
1 Blocked Shot
1 Clearance

屌到就幾年前屌走咗啦

屌鬼屌馬咩
兩個都係撐老屎忽派黎

影帝個位穩過美斯啦

咁所以唔好再諗防中問題,你期待影帝中武肺會實際D

其實好多球隊右翼都係playmaker型 大巴拿/b施華咁
我覺得有個plan b(迪年糕or丹)有需要變下陣都可以
但防中係一隊波第一個要擺既位 影帝問題真係好撚難搞

迪年糕

now咁譯又幾順口同易記

Who

葡仔17

影帝防守又屎 傳波又屎
還不如換Vidal返黎

青訓 加泰人 30+
perfect match

影帝呢條友開展左偽防中既時代

防中作用就掩護隊友 但成隊掩護返佢
而加巴塞就係靠地位 講表現保連奴 維達爾一定係應該留低正選 影就做宣傳大使啦

睇到影帝咁高？
派路先係偽防中嘅pioneer

好似防守型中風mcgoldrick 咁

比人吹奏佢做串連勁
成季英超3x場入兩球（一場入面）都係球隊mvp

結果今季d 後防中場分擔唔到佢入波
錫菲聯就

派路長傳大師 影帝掩面大師 不用爭

頭先睇now丘健威仲串9影帝
佢而加巴塞咁踢真係幾舒服

根本依家已經唔係tiki taka時代
影帝呢d完全無硬度既防中係唔入流

就算依家踢tikitaka 佢都唔撚掂啦
啲失誤多撚到 醫院回彈 致命後傳

打4231就拿拿臨買件掃蕩型防中返嚟啦
追depay都唔知做乜鳩
而家咁嘅人腳一係出pedri puig fdj打433練控球在腳咪算

冇期望就冇失望
重建洗撚贏

In five days, VAR only goes against Barça. Didn't enter Sevilla's penalty to Messi, in the two Reds of Getafe, there are several examples... Why is there only VAR against us? That's what I asked the ref

連登仔: 輸波仲笑笑冇心教就走啦屌你老母

連登仔:就算重建緊都要場場80%控球場場大炒先合格

出puig都好過出影帝啦
老將廢過新人 仲阻住人上位托柒咩
防守唔穩就搵個勁防中啦
守都守唔到仲擺佢係度轉守為攻做乜鳩
一黎力保不失比轉守為攻重要
二黎佢豆腐紙板咁，邊撚個幫佢守完比個波佢轉守為攻

佢依家係轉攻為守

重建？ 重建但Busquets正選？

我覺得佢當打個時防守既缺陷已對球隊係弊多於利啦 要多個人為佢執屎去換取佢所謂轉守為攻
咁不如擺個防守勁既防中
留番個位出多個進攻球員
何況依家直頭tumor黎

其實上場個陣應該係而家人腳最順既陣
小明lb dest rb 左fati右查卡奧 兩邊起碼威脅大好撚多
古唔該比番佢企中間
中場比番武肺同fdj 影帝同68一齊去最佳位置
而家先季初 比起上年 起碼新買番黎既人睇得出係唔錯
fati可以坐正了其實 場場都有貨交 2個1億真係要諗諗自己前途

Alba 同影都夠鐘退下啦

老實講如果打433嘅話三個一億都係多餘

小明算係咁
唔算逼切要換嗰批

小明以而家陣容黎講 佢仲係夠料正選 要搵定人接班係真既
影就真係夠唒鐘啦 係時候落後備
唔止幫唔到隊波 佢企係場其實仲影響到fdj表現

最大問題係未有合適左閘換佢

fati已經係球隊首席前鋒啦美斯計自由人/攻中的話
因為佢排係排前鋒 但成日都落返去中圈幫手
老實講法迪操下肌 兩三年後可以打埋9號仔
有速度又有巴塞式既意識配合 佢而加已經識得攞波去發動攻勢 已經唔係帶細路吸經

古今季其實真係比未走之前好左
當然你話對唔對得住身價就未必

隔離麥佳亞MMA又冇事

有改善值得再比D機會
但電話真係迷失到

電話同丹 有人肯接既話 好來好去對自己同球會都好
拎舊錢黎買下防中/後防好過

因為以前打左翼錯晒位咪食咗屎咁 今季4231啱佢打咪有表現
問題係咪之後都要就佢打4231先咁樣puig唔知幾時先有機會出

宣傳大使有細哨了 無人識影帝

電話換影帝打防中算

PUIG高文好似講到明佢唔想用 寧願佢借出去吸經算

強留美斯已經意味電話玩完

同蝗一樣

做巴領隊
首要條件係識含影狗

點解唔係調轉 享受影既服務

西班牙都係

含沙(治奧）射影

早兩年你唔係咁講架喎

佢今場都唔係打中路講咗幾多次姐
如果你揾美斯打右閘仲閪過68㗎實

成日逼上左前方 變左4前 要傳都無選擇

digne宜家勁到
之前明明有接班人

冇得咁講 係出邊踢得好唔代表係巴都係
電話係國家隊夠冇咁廢
digne之前仲係到個陣大撚把人屌佢廢

明明踢巴嗰陣場場屌人廢

真係搞唔撚掂
已經場場出影狗打少個
啲雞仲要針住巴來吹

其實已經唔知仲可以點改善
除左影帝個位
其他位置都無更好選擇
會唔會美斯走真係對雙方都好

var嘅存在只係帶來更多不公

係巴個陣的確係廢喎

So9又有波入 期待對巴剷草

起碼買返隻9號

甸尼防守唔勁

係死球同攻勁

放佢走好地地
電話打番自由人

省自己友都叫波打手

算啦喱d運氣波既野 就算今場唔使輸 隊波都唔知醒
基狀態唔好高文唔出佢做得幾岩 比其他人試下
但影帝條垃圾一直都咁差就場場正選
都睇得出喱隊垃圾波係幾咁山頭文化
基沙文起碼落足力 影條垃圾休息完都同你舒服波

對住呢隊波我都唔知究竟係咩問題了

傳波啲力水同準繩都差過以前

一日唔撚重選 對依隊閪波都唔會有期望

今季當睇新人考牌算

到底係教練問題，影帝問題，高層問題，重建中所以實力一定不足問題，山頭文化問題，買人問題，美斯定位問題定點

琴晚明明可以
10
22 14 16
21 5
18 15 3 2

但踢442

不過又出新仔又似重建緊是咪應該比多啲空間呢

用柏迪踢右邊不如用查卡奧/廢丹 柏迪啱踢中間多啲

其實係
但冇出冇計

無啦啦 華為敵上身
啊豬啊狗都知古仔打邊廢

其實高文自己都知
唔知點解放佢喺邊

影狗條仆街
下下 one touch 彈波
10次有9次唔夠力+隊友get 唔到
本身條友已經防中位
加上巴應付反擊能力=0
佢一傳失=對家大chance
好難唔輸

安力基都唔敢郁佢 cls

譯左西班牙文先啦

影狗唔用social media㗎

痴線佬

介紹自己先啦

譯做西班牙文先啦

佢用sergiroberto個ac黎講 唔洗介紹啦

開個ac叫巴杜姆講You are fired!

68頭唔識加泰文

Sergiño Dest was the Barça player with the most successful dribbles (5) during El Clásico. In addition to that, he completed 42 of his 44 attempted passes. Dest also recovered 6 balls and committed only 1 foul. [opta]

Dest尋日踢得好好啦

全隊巴踢得最好

其實以後alba傷扔68落左閘算啦
dest打右閘勁過左閘10倍
68右dest左既話兩邊都廢哂

哭𠹌咗

玩撚完

之前季尾崩盤
今季一嚟就崩

bulk得太盡

BREAKING: Ronaldinho has tested positive for COVID-19.

而家覺得中肺炎好小事

Koeman could face a sanction of 4-12 MATCHES if the RFEF files an official complaint about his comments yesterday.

又唔見高普有事
有咩問題

西甲主席蝗球迷

操肌操到拉傷

是但啦 感冒仲嚴重d

咪係
小花中咗依家乜事都冇

The father of Martínez Munuera (referee of Saturday's game) was one of the founders of the Peña Madridista Los Amigos de Benidrom. The father was also a referee of 3rd division games and used to referee games with a Madrid shirt underneath his referee shirt [sport]

足總: 我唔知 我睇唔到

Bartomeu and his board would resign within 24hours. [Jota Jordi, El Chiringuito Tv]
流浮山刀手出現先定大雄收皮先

vdb係獌慘到
下季過嚟啦屌
又高文又阿積士buddy

唔信

拉子屈到

恭請華帥回家

蘇9屈到

你咪話
華維迪做咁耐
打完開頭個超級盃之後無輸過比皇馬

迷華了

Barça have requested the Vice President of the Government of Catalonia, Pere Aragonès, asking him to suspend the vote of no confidence. [rac1]

It is believed that if the request is rejected, Bartomeu and Co. are going to resign this afternoon. All this effort to postpone the vote of no confidence, we can assume that something catastrophic is going on behind the scenes.

一睇都知蝗黎 黑到咁

國王盃有場負碌到malcom幫佢追和

但係其實主場贏咗一場 仲要未贏過拖舟

Sergiño Dest: "The fact that we lost in the El Clásico annoys me. We had created chances but couldn't finish them off. Real were a bit sharper in the chances. We face Juventus next Wednesday in the Champions League and we have to win that game to bring the team spirit back." [MARCA]

仲有絕殺國米

A press conference, from the club’s spokesperson, Josep Vives, will be held today at 7PM CET. [@Alfremartinezz]

高文有命到下季？大雄condom

2017-18西甲首循環咪贏左拖舟

5:1係盧蛇

5咩比1呀

呢場喎

狗雄係resign嘅話我即刻印件黑色波衫又點話

我講巴塞主場喎 魯營不敗

你話佢未贏過拖舟嘛

我只係話拖舟變咗新一代魯營不敗男
要j華狗我都j唔落

Bartomeu and the board have decided not to resign yet. They want to wait for the Catalan government to give direction on whether the vote of no confidence can proceed. The president will appear soon to explain the decision. [Rac1]

只有狗雄永遠唔會令人失望

大雄=巴狗皇帝

Bartomeu: "On no occasion have I considered resigning."

"The Generalitat did not respect our request to have 15 days to prepare the censorship vote."

"Before making any decision, we will wait for the Government of Catalonia to have their say. When they do, the board will meet again."

"Messi had a contract in force. I decided not to express myself publicly those days. I was accused of wanting to force a transfer to save the numbers. We defend the interests of the club."

"Messi's option to leave for free had expired. The board's priority was to have Messi included in the project. We didn't want him to leave."

"We are in a difficult situation with the pandemic. The main priority is the safety of the members."

"Everything that has been talked about and decided today is unanimous. All directors think the same, that the first is Barça. We are waiting for a response from the Generalitat if there are the legal and sanitary conditions to make the vote on November 1st and 2nd."

"Reducing salaries is one of our priorities... We negotiated with the players and we reached agreements. I want to thank them."

"We have the utmost respect for the 20,000 members who signed for the vote of no confidence. No one has tried to stop anything."

🗣Vives and Bartomeu Press Conference regarding the club's ongoing situation👇

Vives: "We hope to have 25% public in the Camp Nou by February and 50% public in May.

Vives: "Barça denounces and disapproves the unfairness by the VAR."

Bartomeu takes over from now on...

Bartomeu: "Our request to halt the motion wasn't respected."

Bartomeu: "For the motion to proceed, we need approval from the Generalitat de Catalunya for the green light to proceed during this difficult period."

Bartomeu: "We had requested the authorities to hold the motion on Nov. 15th and 16th and they denied."

Bartomeu: "We will wait for the Government of Catalunya before making any decisions. Once they do, we will meet again to discuss."

Bartomeu: "We proposed that voting could be done in two different times: a public holiday and working day, also to vote in 21 different places. We wanted to guarantee maximum participation and the health of partners."

Bartomeu: "We've offered all the players the option of changing their salary."

Bartomeu: "We negotiated with the players for the benefits of the club. We've reached several agreements with the players and I want to thank them for their cooperation."

Bartomeu: "The decision to sign Koeman was quick. He is a club legend who can renovate the squad. We thank him again."

Bartomeu: "Messi had a contract in place, his option (to leave for free) was expired by the time. The sporting project is to always have Messi with a new project."

Bartomeu: "I was accused of forcing transfers for the club's accounts. It was a LIE."

Bartomeu: "The board is puzzled with the decisions like these of the government. Working for the general interest of citizens and health protection and rights is incompatible with partisan strategies."

Bartomeu: "All the decisions taken today are unanimous. We, all the board members, feel the same way."

🗣Bartomeu Press Conference Part-2

Journalist: "Why do you want to open the stadium for the public if you want to postpone the motion?"

Bartomeu: "We always wanted a decentralised vote. For that to happen, we need 15 days to prepare for the same. Now that the time we wanted was denied, we can only offer Camp Nou."

Bartomeu: "We've the utmost respect for those who signed the vote of no confidence. We never tried to stop anything."

Bartomeu: "I was told that there were audio clips from referees who tried to explain that there was a foul by Ramos. We'll defend our interests here. But this is not the first time the VAR harmed us. A global reflection must be opened on this issue."

Bartomeu: "I never thought of resigning during the Messi saga. I always said we had to keep Messi and implement his words, "I want to retire here".

Bartomeu: "I think we will achieve many titles with Messi."

Bartomeu: "Messi's annoyance was understandable. In fact, every player felt the same last season. It shows the ambition and commitment towards the club. Everyone wants to win."

Bartomeu: "The non-existent penalty changed the outcome of the Clasico."

Bartomeu: "I'm sure we will finish the season with more than 1 title."

Bartomeu: "Some say why don't you quit. We make decisions every day and we can't go without a president for 3 months."

Journalist: "Will you resign if the motion is held on Nov. 1st and 2nd?

Bartomeu denied answering the question.

Journalist: "Will you resign after the government's decision?"

Bartomeu: "We need at least 15 days to prepare for the motion. It is practically impossible to have the motion on 1st and 2nd."

Follow up question:

"Why ask for 15 days now when it's been a month since you know that the 16251 signatures will be reached?"

"On October 7th, the club already knew that the protocol must be reached...It's October 26th already."

Bartomeu: "We will hold a meeting tomorrow with the government to decide the date."

🗣Bartomeu Press Conference Part-3

Bartomeu: "I don't think the Catalan government wants to change the board (referring to the club). We've always been out of political, economic and media interference."

Question: "Do you think you have enough reasons to resign?"

Bartomeu: "We are going through difficult times. Covid has affected the club this season and the previous season. We have to make decisions very carefully at the moment."

Bartomeu: "Decisions that are being made today can't be made by an interim board."

Bartomeu: "I think I'm the most winning president in the history of the club."

Yes, this idiot has actually said that!

Journalist: "Don't you think you have enough reasons already when the players, executives and the public don't want you anymore?"

Bartomeu: "Piqué? He said that money was used to criticize players. That's not true. We did an audit that denied it."

Bartomeu: "Piqué is one of the captains of the club. He came forward and lowered his salary for the club. Sometimes you have to accept the comments."

That ends the press conference.

同777啲記者會有得揮

屌佢老母啲面皮厚撚到

西甲依家得 7 分排緊第 12
同馬體同樣場數但差 4 分
踢少賤種 1 場但差 6 分

今年會唔會做 3 弟

第2第3都冇分別啦有歐聯踢小將們有得出多d當贏左
扶正法迪同迪莊做核心 迪年糕同dest夾多d
已經好有睇頭 問題係影帝個mother fucker

買迪比未？

含了含了

同佳仔一樣

其實係事實嚟

不如買曼嗰vdb頂影啦 反正佢地都唔用

那有錢，你老母

啱用咩 用vdb代影

跑得快過影嘅中場我都覺得值得一試

Areido Braida ,Barca's former international football advisor has revealed that he had advised the club to sign Pogba in 2015 but Bartemou refused saying he doesn't have a Barca profile and Bartemou had the same response when Braida put the name Halaand on the table. [SPORT]

疤係要一個話得事嘅指揮型中場

巴係需要一個跑得快嘅中場幫fdj執屎但嗰個唔會係vdb

你話影仲係勁，ok
仲衰過s7/ semedo,vidal 拉個d, 留黎做乜

邊有咁多又快又跑得既防中簡迪都30啦
最緊要係硬淨防守範圍大同用波唔太差就得啦 其實都唔易搵
卡斯美路都唔係快啦 位置感好企岩位緊要d
迪莊佢防守真係唔店 佢係體能好又快 幫手逼搶可以打節奏快既波

vdb係鬼防中

有體能 有位移 起碼追到波守到波先

依家影係乜鳩都無，得返啲時靈時唔靈嘅傳球

人哋喺獌同般奴撞位所以要做後備
如果嚟巴一樣會撞位所以焗人打防中
我諗對佢嚟講只係地獄去地獄

有呢啲特質唔代表適合打防中
vdb本身鍾意入half space甚至入埋禁區，你叫佢留喺中圈逗住fdj

我地巴區練隻防中出嚟咪得

🗣[@SiqueRodriguez] | There will be NO vote of no confidence. Bartomeu and his board will resign in the next few hours or in the coming 14-15 days.They didn’t yet hand out the resignations because they want to resolve few issues before leaving.

搞咁多 升Oreo busquets算喇

推埋araujo打防中都好過望住廢影

雲迪碧最叻係後上 其實有啲似Aaron Ramsey

Oreo

要走埋資先走人？

扔羅白去算啦

Hi
羅白扔去垃圾桶啦

hi
點都好過影掛
起碼跑下

next few hours
但係同coming 14 days爭好遠喎
要隔離?

其實有冇人覺得我地而家最缺係個防中呢？

還掂5咁柒
下場出武肺拍dj啦

講咗好多年

武肺仲廢過影帝

小布斯基斯呢？

不如puig 拍dj

咪玩puig太單薄喇 再者4231冇8號 取而代之係雙防中
反而我覺得真係可以俾r20試下 反正本身都係萬能插工兵

就係拎puig黎跑 人地攻前要佢塞住 佢身體質素差但跑都算快

中鋒同左閘都好缺

正中鋒成個球壇都缺
左閘當日買左戴維斯就可惜高層on9